嚴重要求政府收晒元朗的地，起新市鎮

成日係新聞度見到的村民話比政府收地幾慘幾慘！原來係抵撚你地死！
經過今次之後我嚴重要求政府收晒元朗的地來發展！由地班牛屎老既下代輪公屋知道香港人依架既艱景苦況！
支持元朗發展！

Push

收佢老母用我地d錢益班仆街？
等佢地攬住d地死
再起佢山墳
祝佢地無仔送終政府唔洗比錢就收撚曬佢地d地
係佢地山墳起樓